喂，聽講劉德華準備搞演唱會喎

有無巴打去睇？

感謝劉德華支持萬億人工島計劃

明星？搖錢樹咋 條友撚有演技咩 奶共袋錢走